# Tabletop Club Default Asset Pack Translation Template.
# Copyright (c) 2020-2023 Benjamin 'drwhut' Beddows.
# Copyright (c) 2021-2023 Tabletop Club contributors (see game/CREDITS.tres).
# This file is distributed under the same license as the Tabletop Club package.
# Benjamin 'drwhut' Beddows <drwhut@gmail.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-09 09:03\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-05 08:11+0000\n"
"Last-Translator: Luoyu <rainluoyu@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"tabletop-club/default-asset-pack/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.1-dev\n"
"Generated-By: extract_pot.py\n"

#: ../TabletopClub/boards/Chess_Board:1
msgid "Chess Board"
msgstr "棋盘"

#: ../TabletopClub/boards/Chess_Board:2
msgid "An 8x8 Chess board."
msgstr "一个8x8棋盘。"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Large):1
msgid "Go Board (Large)"
msgstr "围棋盘（大）"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Large):2
msgid "A 19x19 Goban."
msgstr "19x19 围棋盘。"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Small):1
msgid "Go Board (Small)"
msgstr "围棋盘（小）"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Small):2
msgid "A 13x13 and 9x9 Goban."
msgstr "13x13和9x9的围棋棋盘。"

#: ../TabletopClub/cards/52-Card_Deck:1
msgid "52-Card Deck"
msgstr "52牌组"

#: ../TabletopClub/cards/52-Card_Deck:2
msgid "A deck of poker-sized French-suited playing cards excluding jokers."
msgstr "一副法式扑克牌，不包括大小王。"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Clubs:1
msgid "Ace of Clubs"
msgstr "梅花A"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Clubs:2 ../TabletopClub/cards/Ace_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Ace_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Four_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Jack_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Joker_Black:2
#: ../TabletopClub/cards/Joker_Red:2 ../TabletopClub/cards/King_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/King_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/King_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/King_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Nine_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Six_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Six_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Clubs:2 ../TabletopClub/cards/Ten_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Ten_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Two_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Two_of_Spades:2
msgid "A poker-sized French-suited playing card."
msgstr "一副法式扑克牌。"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Diamonds:1
msgid "Ace of Diamonds"
msgstr "方块A"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Hearts:1
msgid "Ace of Hearts"
msgstr "红桃A"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Spades:1
msgid "Ace of Spades"
msgstr "黑桃A"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Clubs:1
msgid "Eight of Clubs"
msgstr "梅花8"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Diamonds:1
msgid "Eight of Diamonds"
msgstr "方块8"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Hearts:1
msgid "Eight of Hearts"
msgstr "红桃8"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Spades:1
msgid "Eight of Spades"
msgstr "黑桃8"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Clubs:1
msgid "Five of Clubs"
msgstr "梅花5"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Diamonds:1
msgid "Five of Diamonds"
msgstr "方块5"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Hearts:1
msgid "Five of Hearts"
msgstr "红桃5"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Spades:1
msgid "Five of Spades"
msgstr "黑桃5"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Clubs:1
msgid "Four of Clubs"
msgstr "梅花4"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Diamonds:1
msgid "Four of Diamonds"
msgstr "方块4"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Hearts:1
msgid "Four of Hearts"
msgstr "红桃4"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Spades:1
msgid "Four of Spades"
msgstr "黑桃4"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Clubs:1
msgid "Jack of Clubs"
msgstr "梅花J"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Diamonds:1
msgid "Jack of Diamonds"
msgstr "方块J"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Hearts:1
msgid "Jack of Hearts"
msgstr "红桃J"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Spades:1
msgid "Jack of Spades"
msgstr "黑桃J"

#: ../TabletopClub/cards/Joker_Black:1
msgid "Joker Black"
msgstr "小王"

#: ../TabletopClub/cards/Joker_Red:1
msgid "Joker Red"
msgstr "大王"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Clubs:1
msgid "King of Clubs"
msgstr "梅花K"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Diamonds:1
msgid "King of Diamonds"
msgstr "方块K"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Hearts:1
msgid "King of Hearts"
msgstr "红桃K"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Spades:1
msgid "King of Spades"
msgstr "黑桃K"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Clubs:1
msgid "Nine of Clubs"
msgstr "梅花9"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Diamonds:1
msgid "Nine of Diamonds"
msgstr "方块9"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Hearts:1
msgid "Nine of Hearts"
msgstr "红桃9"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Spades:1
msgid "Nine of Spades"
msgstr "黑桃9"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Clubs:1
msgid "Queen of Clubs"
msgstr "梅花Q"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Diamonds:1
msgid "Queen of Diamonds"
msgstr "方块Q"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Hearts:1
msgid "Queen of Hearts"
msgstr "红桃Q"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Spades:1
msgid "Queen of Spades"
msgstr "黑桃Q"

#: ../TabletopClub/cards/Seer:1
msgid "Seer"
msgstr "预言家"

#: ../TabletopClub/cards/Seer:2
msgid "Helps villagers by secretly inspecting someone's role every night."
msgstr "通过每晚秘密检查某人的角色来帮助村民。"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Clubs:1
msgid "Seven of Clubs"
msgstr "梅花7"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Diamonds:1
msgid "Seven of Diamonds"
msgstr "方块7"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Hearts:1
msgid "Seven of Hearts"
msgstr "红桃7"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Spades:1
msgid "Seven of Spades"
msgstr "黑桃7"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Clubs:1
msgid "Six of Clubs"
msgstr "梅花6"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Diamonds:1
msgid "Six of Diamonds"
msgstr "方块6"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Hearts:1
msgid "Six of Hearts"
msgstr "红桃6"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Spades:1
msgid "Six of Spades"
msgstr "黑桃6"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Clubs:1
msgid "Ten of Clubs"
msgstr "梅花10"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Diamonds:1
msgid "Ten of Diamonds"
msgstr "方块10"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Hearts:1
msgid "Ten of Hearts"
msgstr "红桃10"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Spades:1
msgid "Ten of Spades"
msgstr "黑桃10"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Clubs:1
msgid "Three of Clubs"
msgstr "梅花3"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Diamonds:1
msgid "Three of Diamonds"
msgstr "方块3"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Hearts:1
msgid "Three of Hearts"
msgstr "红桃3"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Spades:1
msgid "Three of Spades"
msgstr "黑桃3"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Clubs:1
msgid "Two of Clubs"
msgstr "梅花2"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Diamonds:1
msgid "Two of Diamonds"
msgstr "方块2"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Hearts:1
msgid "Two of Hearts"
msgstr "红桃2"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Spades:1
msgid "Two of Spades"
msgstr "黑桃2"

#: ../TabletopClub/cards/Villager:1
msgid "Villager"
msgstr "村民"

#: ../TabletopClub/cards/Villager:2
msgid ""
"Avoid being eaten by werewolves at night by voting against them during the "
"day."
msgstr "白天投票反对狼人，避免在晚上被狼人吃掉。"

#: ../TabletopClub/cards/Werewolf:1
msgid "Werewolf"
msgstr "狼人"

#: ../TabletopClub/cards/Werewolf:2
msgid ""
"Decide who to feast upon every night with your pack, avoid suspision from "
"villagers."
msgstr "决定每晚与你的族群一起享用谁，避免村民的怀疑。"

#: ../TabletopClub/containers/Pot:1
msgid "Pot"
msgstr "锅"

#: ../TabletopClub/containers/Purse:1
msgid "Purse"
msgstr "提包"

#: ../TabletopClub/containers/Red_Cup:1
msgid "Red Cup"
msgstr "红杯子"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Black):1
msgid "d4 (Black)"
msgstr "D4（黑色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Green):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Pink):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Red):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Yellow):2
msgid "A 4-sided die."
msgstr "4 面骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Blue):1
msgid "d4 (Blue)"
msgstr "D4（蓝色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Brown):1
msgid "d4 (Brown)"
msgstr "D4（棕色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Cyan):1
msgid "d4 (Cyan)"
msgstr "D4（青色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Green):1
msgid "d4 (Green)"
msgstr "D4（绿色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Orange):1
msgid "d4 (Orange)"
msgstr "D4（橙色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Pink):1
msgid "d4 (Pink)"
msgstr "D4（粉色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Purple):1
msgid "d4 (Purple)"
msgstr "D4（紫色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Red):1
msgid "d4 (Red)"
msgstr "D4（红色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(White):1
msgid "d4 (White)"
msgstr "D4（白色）"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Yellow):1
msgid "d4 (Yellow)"
msgstr "D4（黄色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Black):1
msgid "d6 (Black)"
msgstr "D6（黑色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Green):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Pink):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Traditional):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(White):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Yellow):2
msgid "A 6-sided die."
msgstr "一个6面骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Blue):1
msgid "d6 (Blue)"
msgstr "D6（蓝色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Brown):1
msgid "d6 (Brown)"
msgstr "D6（棕色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Cyan):1
msgid "d6 (Cyan)"
msgstr "D6（青色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Green):1
msgid "d6 (Green)"
msgstr "D6（绿色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Orange):1
msgid "d6 (Orange)"
msgstr "D6（橙色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Pink):1
msgid "d6 (Pink)"
msgstr "D6（粉色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Purple):1
msgid "d6 (Purple)"
msgstr "D6（紫色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Red):1
msgid "d6 (Red)"
msgstr "D6（红色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Traditional):1
msgid "d6 (Traditional)"
msgstr "D6（经典骰子）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(White):1
msgid "d6 (White)"
msgstr "D6（白色）"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Yellow):1
msgid "d6 (Yellow)"
msgstr "D6（黄色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Black):1
msgid "d8 (Black)"
msgstr "D8（黑色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Green):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Pink):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Red):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Yellow):2
msgid "An 8-sided die."
msgstr "一个8面骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Blue):1
msgid "d8 (Blue)"
msgstr "D8（蓝色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Brown):1
msgid "d8 (Brown)"
msgstr "D8（棕色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Cyan):1
msgid "d8 (Cyan)"
msgstr "D8（青色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Green):1
msgid "d8 (Green)"
msgstr "D8（绿色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Orange):1
msgid "d8 (Orange)"
msgstr "D8（橙色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Pink):1
msgid "d8 (Pink)"
msgstr "D8（粉色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Purple):1
msgid "d8 (Purple)"
msgstr "D8（紫色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Red):1
msgid "d8 (Red)"
msgstr "D8（红色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(White):1
msgid "d8 (White)"
msgstr "D8（白色）"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Yellow):1
msgid "d8 (Yellow)"
msgstr "D8（黄色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Black):1
msgid "d10 (Black)"
msgstr "D10（黑色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Black):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Brown):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Yellow):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Purple):2 ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Yellow):2
msgid "A 10-sided die."
msgstr "一个10面骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Blue):1
msgid "d10 (Blue)"
msgstr "D10（蓝色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Brown):1
msgid "d10 (Brown)"
msgstr "D10（棕色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Cyan):1
msgid "d10 (Cyan)"
msgstr "D10（青色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Green):1
msgid "d10 (Green)"
msgstr "D10（绿色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Orange):1
msgid "d10 (Orange)"
msgstr "D10（橙色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Black):1
msgid "d10 (Percent) (Black)"
msgstr "D10 (十位) (黑色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Blue):1
msgid "d10 (Percent) (Blue)"
msgstr "D10 (十位) (蓝色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Brown):1
msgid "d10 (Percent) (Brown)"
msgstr "D10 (十位) (棕色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Cyan):1
msgid "d10 (Percent) (Cyan)"
msgstr "D10 (十位) (青色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Green):1
msgid "d10 (Percent) (Green)"
msgstr "D10 (十位) (绿色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Orange):1
msgid "d10 (Percent) (Orange)"
msgstr "D10 (十位) (橙色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Pink):1
msgid "d10 (Percent) (Pink)"
msgstr "D10 (十位) (粉色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Purple):1
msgid "d10 (Percent) (Purple)"
msgstr "D10 (十位) (紫色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Red):1
msgid "d10 (Percent) (Red)"
msgstr "D10 (十位) (红色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(White):1
msgid "d10 (Percent) (White)"
msgstr "D10 (十位) (白色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Yellow):1
msgid "d10 (Percent) (Yellow)"
msgstr "D10 (十位) (黄色)"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Pink):1
msgid "d10 (Pink)"
msgstr "D10（粉色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Purple):1
msgid "d10 (Purple)"
msgstr "D10（紫色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Red):1
msgid "d10 (Red)"
msgstr "D10（红色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(White):1
msgid "d10 (White)"
msgstr "D10（白色）"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Yellow):1
msgid "d10 (Yellow)"
msgstr "D10（黄色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Black):1
msgid "d12 (Black)"
msgstr "D12（黑色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Purple):2 ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Yellow):2
msgid "A 12-sided die."
msgstr "一个12面骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Blue):1
msgid "d12 (Blue)"
msgstr "D12（蓝色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Brown):1
msgid "d12 (Brown)"
msgstr "D12（棕色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Cyan):1
msgid "d12 (Cyan)"
msgstr "D12（青色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Green):1
msgid "d12 (Green)"
msgstr "D12（绿色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Orange):1
msgid "d12 (Orange)"
msgstr "D12（橙色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Pink):1
msgid "d12 (Pink)"
msgstr "D12（粉色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Purple):1
msgid "d12 (Purple)"
msgstr "D12（紫色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Red):1
msgid "d12 (Red)"
msgstr "D12（红色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(White):1
msgid "d12 (White)"
msgstr "D12（白色）"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Yellow):1
msgid "d12 (Yellow)"
msgstr "D12（黄色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Black):1
msgid "d20 (Black)"
msgstr "D20（黑色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Purple):2 ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Yellow):2
msgid "A 20-sided die."
msgstr "一个20面骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Blue):1
msgid "d20 (Blue)"
msgstr "D20（蓝色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Brown):1
msgid "d20 (Brown)"
msgstr "D20（棕色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Cyan):1
msgid "d20 (Cyan)"
msgstr "D20（青色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Green):1
msgid "d20 (Green)"
msgstr "D20（绿色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Orange):1
msgid "d20 (Orange)"
msgstr "D20（橙色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Pink):1
msgid "d20 (Pink)"
msgstr "D20（粉色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Purple):1
msgid "d20 (Purple)"
msgstr "D20（紫色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Red):1
msgid "d20 (Red)"
msgstr "D20（红色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(White):1
msgid "d20 (White)"
msgstr "D20（白色）"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Yellow):1
msgid "d20 (Yellow)"
msgstr "D20（黄色）"

#: ../TabletopClub/games/Chess:1
msgid "Chess"
msgstr "国际象棋"

#: ../TabletopClub/games/Chess:2
msgid "Standard Chess for two players."
msgstr "标准国际象棋对局。"

#: ../TabletopClub/games/Dominoes:1
msgid "Dominoes"
msgstr "多米诺骨牌"

#: ../TabletopClub/games/Dominoes:2
msgid "A bag with 28 tiles has been provided."
msgstr "带一个含28块骨牌的袋子。"

#: ../TabletopClub/games/Go:1
msgid "Go"
msgstr "围棋"

#: ../TabletopClub/games/Go:2
msgid ""
"Standard Go for two players.\n"
"Can play on a 19x19, 13x13, or 9x9 board."
msgstr ""
"标准围棋对局。\n"
"可以选择19x19，13x13，或者9x9棋盘。"

#: ../TabletopClub/games/Poker:1
msgid "Poker"
msgstr "扑克"

#: ../TabletopClub/games/Poker:2
msgid "Each player has been given 25 chips, which sum up to a value of 500."
msgstr "每位玩家获得 25 个筹码，总计为 500。"

#: ../TabletopClub/music/Airport_Lounge_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Airport Lounge - Kevin MacLeod"
msgstr "Airport Lounge - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Airport_Lounge_-_Kevin_MacLeod:2
msgid "Light and airy, this piece is guaranteed not to steal focus."
msgstr "轻盈而欢快，这首歌不会偷走你的注意力。"

#: ../TabletopClub/music/Backbay_Lounge_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Backbay Lounge - Kevin MacLeod"
msgstr "Backbay Lounge - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Backbay_Lounge_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"This is cool. You can walk into a dinner party, grab a glass of prosecco, "
"kiss the host, then casually defuse a large bomb one second before the timer "
"runs out. That level of cool. Maybe you're not that cool, but if you adopt "
"this as your personal theme tune, people will THINK you're that cool."
msgstr ""
"酷！你走进一个晚宴，拿起一杯普罗塞克气泡酒酒，尽情亲吻东道主，然后在计时器耗"
"尽前一秒随手拆除一个大型炸弹。就是这么酷。即使你没有那么酷，但如果你把这首歌"
"作为你的个人主题曲，人们就会认为你是那么酷。"

#: ../TabletopClub/music/Bossa_Antigua_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Bossa Antigua - Kevin MacLeod"
msgstr "Bossa Antigua - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Bossa_Antigua_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Oh hello. I didn't see you there. Welcome to my pad. My favorite parts are "
"the view of the beach, and this very groovy orange shag-carpeting on the "
"walls. I still haven't been able to teach my Roombas to get up by the "
"ceiling, though."
msgstr ""
"噢，你好。我刚才还没看见你呢。欢迎来到我的公寓。我最喜欢的部分是海滩的景色和"
"这块挂在墙上的非常棒的橙色绒毛地毯。虽然我还是没能教会我的Roombas(一种扫地机"
"器人)爬上去进行清理。"

#: ../TabletopClub/music/Deadly_Roulette_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Deadly Roulette - Kevin MacLeod"
msgstr "Deadly Roulette - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Deadly_Roulette_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Jazzy! Gumshoe-y! Mystery-y! I suck at making adjectives. Who needs "
"adjectives anyway! I'm fine without adjectives. How fine without adjectives, "
"you may ask? I can't say - as that would require some sort of descriptor! "
"And I don't need descriptors in my writings... Maybe one... tiny little... "
"NO! What am I thinking!? I refuse! I've completely had it with adjectives! "
"Hah! Adverbs work perfectly fine! Woohoo! Adverbs! And before I get mail... "
"adjectives killed my family, so I can go off on them all I want."
msgstr ""
"爵士风！侦探！神秘！我很不擅长用形容词。但谁又需要形容词！没有形容词我也能写"
"得很好。你问我没有形容词怎么样？我无法回答——因为那需要某种描述词！而我在写这"
"段描述时不需要描述词……也许只需要一个……微小的……不行！我在想什么！？我拒绝！我"
"已经彻底受够形容词了！哈！副词完全可以胜任！太棒了！副词！但是在我收到某些邮"
"件之前，形容词杀了我的家人，所以我可以无限制地抨击它们。"

#: ../TabletopClub/music/George_Street_Shuffle_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "George Street Shuffle - Kevin MacLeod"
msgstr "George Street Shuffle - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/George_Street_Shuffle_-_Kevin_MacLeod:2
msgid "Nice little non-offending light jazz piece for vibes."
msgstr "这是一首轻柔的爵士小曲，非常适合营造温馨的氛围。"

#: ../TabletopClub/music/Hard_Boiled_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Hard Boiled - Kevin MacLeod"
msgstr "Hard Boiled - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Hard_Boiled_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"You're looking for the low-down, huh? That's going to take lettuce. You want "
"the dope? the scoop? the skinny? Ten bucks a day plus expenses. No "
"negotiations. I ain't no fourth-rate gumshoe - but a ducky shincracker like "
"you already knew that... Out of curiosity, what's the word for people who "
"overuse slang?"
msgstr ""
"你想知道内情，是吗？那得花费一些钱。你想要情报？消息？内幕？每天十美元加开"
"销。不接受还价。我可不是什么二流侦探，不过像你这样聪明的人早已知道了...顺便问"
"一句，用过多俚语的人应该怎么称呼？"

#: ../TabletopClub/music/In_Your_Arms_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "In Your Arms - Kevin MacLeod"
msgstr "In Your Arms - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/In_Your_Arms_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"A piece of music from a more elegant time, 1940. This is a beautiful slow "
"piece that will make you want to pick up some champagne and go off slow "
"dancing with people... or penguins. I like penguins. And now some searchable "
"words: Big Band. 1940s. Forties. Formal Party. Penguin Slow Dance. No "
"Whammies."
msgstr ""
"一首来自更优雅的时代，1940年代的音乐。这是一首美丽而慢节奏的曲子，会让你想拿"
"起一些香槟，与人慢舞......或是与企鹅共舞。我喜欢企鹅。现在来点可搜索的关键"
"词：大乐队，1940年代，四十年代，正式派对，企鹅慢舞，没有坏事发生。"

#: ../TabletopClub/music/Lobby_Time_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Lobby Time - Kevin MacLeod"
msgstr "Lobby Time - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Lobby_Time_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Welcome to the lobby of the FUTURE! Luxurious automatic ashtrays, and modern "
"green vinyl furnishings set off the shag carpeted walls. Enjoy a Rusty Nail "
"from our cheerful bar staff (with a complimentary cheese and fruit plate "
"before 5pm). We feature prime rib dinners every day that ends in a \"y\"! "
"Remember to tip the bellhops at least 5 cents per bag. Enjoy your stay! This "
"was written 2 years before it was published, because I didn't have a good "
"enough upright bass sample to make it go."
msgstr ""
"欢迎来到未来酒店！奢华的自动烟灰缸和现代绿色乙烯基家具点缀着长绒地毯墙。享受"
"来自我们热情的酒吧员工调制的锈钉酒（在下午5点之前还会赠送芝士和水果盘）。我们"
"在以“天”结尾的每一天都会推出上等肋排晚餐，欢迎品尝！记得给行李员小费，每袋行"
"李至少5美分。祝您居住愉快！这个文字介绍是在音乐出版前两年写的，因为当时我没有"
"足够好的直立贝司片段来完成音乐。"

#: ../TabletopClub/music/Night_on_the_Docks_-_Sax_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Night on the Docks - Sax - Kevin MacLeod"
msgstr "Night on the Docks - Sax - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Night_on_the_Docks_-_Sax_-_Kevin_MacLeod:2
msgid "Sad and smooth; Think 1950's detective film."
msgstr "悲伤而充满流畅感；像是1950年代的侦探电影。"

#: ../TabletopClub/music/Shades_of_Spring_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Shades of Spring - Kevin MacLeod"
msgstr "Shades of Spring - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Shades_of_Spring_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Sort of a minor mid-tempo jazz combo with 2 pianos. Melody is doubled in "
"octaves. Soloist goes outside more than the guy comping... but hey - what "
"are soloists for?"
msgstr ""
"这是一种带有两架钢琴的中等节奏爵士乐组合，旋律以八度音程加倍。独奏家比和弦伴"
"奏者更加自由发挥……但嘿，独奏家本来就是用来这么做的吧？"

#: ../TabletopClub/music/Smooth_Lovin_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Smooth Lovin - Kevin MacLeod"
msgstr "Smooth Lovin - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Smooth_Lovin_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"This one got turned up to 11. I started producing this as a parody... then I "
"really started liking it, so I guess it is a pastiche now? Oh, man... I wish "
"there was an allowance for pastiche in copyright like there is for parody."
msgstr ""
"这首歌被调到了11级。一开始我把它制作成一个恶作剧……然后我真的开始喜欢它了，所"
"以现在我猜它算是一个拼贴作品了？哦，天啊……我希望版权法可以像恶搞那样容忍拼贴"
"作品。"

#: ../TabletopClub/music/Spy_Glass_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Spy Glass - Kevin MacLeod"
msgstr "Spy Glass - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Spy_Glass_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"The year is... I have no idea. Timeless. Could be now, could be in the "
"1950s. Super cool jazz for your hardcore detectives! Also useful for beat "
"poets! Also useful for ennui or boredom! Well, interesting sorts of boredom."
msgstr ""
"这个年份......我不知道。 没有时间的概念。 可能是现在，可能是在1950年代。 超酷"
"的爵士乐为你的硬核侦探而设！ 对垮掉派诗人也有用！ 还有对厌倦或无聊的人也有"
"用！好吧，是一种有趣的无聊。"

#: ../TabletopClub/pieces/Bishop_Black:1
msgid "Bishop Black"
msgstr "黑主教"

#: ../TabletopClub/pieces/Bishop_White:1
msgid "Bishop White"
msgstr "白主教"

#: ../TabletopClub/pieces/King_Black:1
msgid "King Black"
msgstr "黑国王"

#: ../TabletopClub/pieces/King_White:1
msgid "King White"
msgstr "白国王"

#: ../TabletopClub/pieces/Knight_Black:1
msgid "Knight Black"
msgstr "黑骑士"

#: ../TabletopClub/pieces/Knight_White:1
msgid "Knight White"
msgstr "白骑士"

#: ../TabletopClub/pieces/Pawn_Black:1
msgid "Pawn Black"
msgstr "黑士兵"

#: ../TabletopClub/pieces/Pawn_White:1
msgid "Pawn White"
msgstr "白士兵"

#: ../TabletopClub/pieces/Queen_Black:1
msgid "Queen Black"
msgstr "黑皇后"

#: ../TabletopClub/pieces/Queen_White:1
msgid "Queen White"
msgstr "白皇后"

#: ../TabletopClub/pieces/Rook_Black:1
msgid "Rook Black"
msgstr "黑战车"

#: ../TabletopClub/pieces/Rook_White:1
msgid "Rook White"
msgstr "白战车"

#: ../TabletopClub/pieces/Stone_Black:1
msgid "Stone Black"
msgstr "黑子"

#: ../TabletopClub/pieces/Stone_White:1
msgid "Stone White"
msgstr "白子"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Clouds:1
msgid "Clouds"
msgstr "云间"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Dallas_West:1
msgid "Dallas West"
msgstr "达拉斯西部酒店"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Forest:1
msgid "Forest"
msgstr "森林"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Hornstulls_Strand:1
msgid "Hornstulls Strand"
msgstr "斯德哥尔摩水岸"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Ice_River:1
msgid "Ice River"
msgstr "冰河"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Marriott_Madison_West:1
msgid "Marriott Madison West"
msgstr "西麦迪逊万豪酒店"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Maskonaive:1
msgid "Maskonaive"
msgstr "Maskonaive"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Nebula:1
msgid "Nebula"
msgstr "星云"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Niagra_Falls:1
msgid "Niagra Falls"
msgstr "尼亚加拉大瀑布"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Park:1
msgid "Park"
msgstr "公园"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Park_Winter:1
msgid "Park Winter"
msgstr "冬季公园"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Path:1
msgid "Path"
msgstr "小路"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Space:1
msgid "Space"
msgstr "太空"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Tantolunden:1
msgid "Tantolunden"
msgstr "Tantolunden"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Vasa:1
msgid "Vasa"
msgstr "Vasa"

#: ../TabletopClub/sounds/Alarm:1
msgid "Alarm"
msgstr "警报"

#: ../TabletopClub/sounds/Alarm:2
msgid "An alarm for alarming situations."
msgstr "一个用于紧急情况的警报。"

#: ../TabletopClub/speakers/Gramophone:1
msgid "Gramophone"
msgstr "留声机"

#: ../TabletopClub/speakers/Gramophone:2
msgid "A low-poly vintage gramophone."
msgstr "低多边形老式留声机。"

#: ../TabletopClub/tables/Picnic_Bench:1
msgid "Picnic Bench"
msgstr "野餐台"

#: ../TabletopClub/tables/Table:1
msgid "Table"
msgstr "桌游桌"

#: ../TabletopClub/templates/Blank_Page:1
msgid "Blank Page"
msgstr "空白页"

#: ../TabletopClub/templates/Blank_Page:2
msgid "There's nothing here..."
msgstr "这里什么都没有..."

#: ../TabletopClub/templates/Score_Card:1
msgid "Score Card"
msgstr "计分卡"

#: ../TabletopClub/templates/Score_Card:2
msgid "A generic score card for up to 10 players."
msgstr "一张最多可容纳10名玩家的通用记分卡。"

#: ../TabletopClub/timers/Radio:1
msgid "Radio"
msgstr "收音机"

#: ../TabletopClub/timers/Radio:2
msgid "An old radio from a bygone era."
msgstr "一台来自旧时代的老式收音机。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Blue:1
msgid "Blue"
msgstr "蓝色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Blue:2
msgid "A blue token."
msgstr "一个蓝色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Brown:1
msgid "Brown"
msgstr "棕色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Brown:2
msgid "A brown token."
msgstr "一个棕色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Cyan:1
msgid "Cyan"
msgstr "青色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Cyan:2
msgid "A cyan token."
msgstr "一个青色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-0:1
msgid "Domino 0-0"
msgstr "多米诺骨牌 0-0"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-1:1
msgid "Domino 0-1"
msgstr "多米诺骨牌 0-1"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-2:1
msgid "Domino 0-2"
msgstr "多米诺骨牌 0-2"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-3:1
msgid "Domino 0-3"
msgstr "多米诺骨牌 0-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-4:1
msgid "Domino 0-4"
msgstr "多米诺骨牌 0-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-5:1
msgid "Domino 0-5"
msgstr "多米诺骨牌 0-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-6:1
msgid "Domino 0-6"
msgstr "多米诺骨牌 0-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-1:1
msgid "Domino 1-1"
msgstr "多米诺骨牌 1-1"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-2:1
msgid "Domino 1-2"
msgstr "多米诺骨牌 1-2"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-3:1
msgid "Domino 1-3"
msgstr "多米诺骨牌 1-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-4:1
msgid "Domino 1-4"
msgstr "多米诺骨牌 1-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-5:1
msgid "Domino 1-5"
msgstr "多米诺骨牌 1-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-6:1
msgid "Domino 1-6"
msgstr "多米诺骨牌 1-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-2:1
msgid "Domino 2-2"
msgstr "多米诺骨牌 2-2"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-3:1
msgid "Domino 2-3"
msgstr "多米诺骨牌 2-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-4:1
msgid "Domino 2-4"
msgstr "多米诺骨牌 2-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-5:1
msgid "Domino 2-5"
msgstr "多米诺骨牌 2-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-6:1
msgid "Domino 2-6"
msgstr "多米诺骨牌 2-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-3:1
msgid "Domino 3-3"
msgstr "多米诺骨牌 3-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-4:1
msgid "Domino 3-4"
msgstr "多米诺骨牌 3-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-5:1
msgid "Domino 3-5"
msgstr "多米诺骨牌 3-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-6:1
msgid "Domino 3-6"
msgstr "多米诺骨牌 3-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_4-4:1
msgid "Domino 4-4"
msgstr "多米诺骨牌 4-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_4-5:1
msgid "Domino 4-5"
msgstr "多米诺骨牌 4-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_4-6:1
msgid "Domino 4-6"
msgstr "多米诺骨牌 4-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_5-5:1
msgid "Domino 5-5"
msgstr "多米诺骨牌 5-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_5-6:1
msgid "Domino 5-6"
msgstr "多米诺骨牌 5-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_6-6:1
msgid "Domino 6-6"
msgstr "多米诺骨牌 6-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Green:1
msgid "Green"
msgstr "绿色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Green:2
msgid "A green token."
msgstr "一个绿色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Orange:1
msgid "Orange"
msgstr "橙色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Orange:2
msgid "An orange token."
msgstr "一个橙色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Pink:1
msgid "Pink"
msgstr "粉色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Pink:2
msgid "A pink token."
msgstr "一个粉色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Purple:1
msgid "Purple"
msgstr "紫色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Purple:2
msgid "A purple token."
msgstr "一个紫色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Red:1
msgid "Red"
msgstr "红色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Red:2
msgid "A red token."
msgstr "一个红色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/White:1
msgid "White"
msgstr "白色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/White:2
msgid "A white token."
msgstr "一个白色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Yellow:1
msgid "Yellow"
msgstr "黄色小方块"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Yellow:2
msgid "A yellow token."
msgstr "一个黄色小方块。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/1:1
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/1:2 ../TabletopClub/tokens/cylinder/10:2
#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/100:2 ../TabletopClub/tokens/cylinder/25:2
#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/5:2 ../TabletopClub/tokens/cylinder/D:2
msgid "A poker chip."
msgstr "一个扑克牌筹码。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/10:1
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/100:1
msgid "100"
msgstr "100"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_1_Chips:1
msgid "20 x 1 Chips"
msgstr "20 x 1 筹码"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_1_Chips:2
msgid "A stack of 20 1-value chips."
msgstr "一摞20个1值的筹码。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_10_Chips:1
msgid "20 x 10 Chips"
msgstr "20 x 10 筹码"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_10_Chips:2
msgid "A stack of 20 10-value chips."
msgstr "一摞20个10值的筹码。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_100_Chips:1
msgid "20 x 100 Chips"
msgstr "20 x 100 筹码"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_100_Chips:2
msgid "A stack of 20 100-value chips."
msgstr "一摞20个100值的筹码。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_25_Chips:1
msgid "20 x 25 Chips"
msgstr "20 x 25 筹码"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_25_Chips:2
msgid "A stack of 20 25-value chips."
msgstr "一摞20个25值的筹码。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_5_Chips:1
msgid "20 x 5 Chips"
msgstr "20 x 5 筹码"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_5_Chips:2
msgid "A stack of 20 5-value chips."
msgstr "一摞20个5值的筹码。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/25:1
msgid "25"
msgstr "25"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/5:1
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/D:1
msgid "D"
msgstr "D"
